# Совместное правительство - это будущее
## Введение
Представьте себе систему правления, которая является зеркалом людей, которых она представляет, которая уважает различия своего народа и уравновешивает инклюзивность. Система правления, созданная для коллаборационистов, а не для противников. Где деньги, партия или идеология не являются необходимыми условиями для назначения в законодательный орган, а лишенные избирательных прав имеют пропорциональное представительство. Представьте себе систему правления, невосприимчивую к чрезмерному влиянию денежных лоббистских групп, разделяющей политике и узким интересам. Система, разработанная как замена плагина или гибрид для других государственных систем. Система, которая может быть внедрена на низовом уровне без бунта, гражданского неповиновения или протеста. Правительство для многих и немногих; левых и правых, богатых и бедных, демографически сбалансированное, идеологически свободное, правительство для всех нас.
## Манифест
[Прочитайте Манифест Колократии](manifesto.md) и узнайте, как сотрудничество — "конференция различий", которая определяет каждую частицу, атом и молекулу, — также определяет общественный договор каждой семьи, деревни и нации. [Прочтите манифест сейчас](manifesto.md).
## Контакт
Контакт mail@colocracy.org или сообщение *colocracy* на [Jami](https://jami.net/).
## Способствовать
1. [Совместная работа над Codeberg](https://codeberg.org/colocracy);
2. [Подключиться к Mastodon](https://mastodon.social/web/@colocracy);
3. [Подпишитесь на нас в Twitter](https://twitter.com/colocracy);
4. Поддержите создателя колократии, пожертвовав [IOTA](https://www.iota.org/):
```
iota1qq365hf9pfgywy9r4fy6qkngp3elqgeqerv03qlth408ncdnwhqfsdqlul0
```
